過去，一盒巧克力有一個誘人的秘密——你不知道你會得到什麼，直到你咬了一口。 這個情人節，去買一盒更好的巧克力吧 
 相反，他們描繪了一個誘人的故事:散戶投資者找到了一個漏洞，可以以對沖基金和其他做空該股的富有投資者為代價賺錢。 不，WallStreetBets不是搶劫華爾街來幫助小人物|Timothy B. Lee | 2021年1月29日|Ars Technica 
 人們正在仔細審視大型科技公司及其誘人的算法。 需要加強你的社交媒體營銷嗎? 按照這個食譜|邁克·門羅| 2020年12月30日|搜索引擎觀察 
 這個極簡的標題——莊重、誘人、自信——吸引了我的注意力。 世界級:紀念傳奇旅行作家簡·莫里斯|Liza Weisstuch | 2020年12月10日|華盛頓郵報 
 高性能的AMG A35型號增加了樂趣，擁有302馬力的發動機，四輪驅動和誘人的排氣咆哮。 時髦的轎車和舒適的坐騎|喬·菲利普斯| 2020年9月19日|華盛頓刀鋒 
 小行星是如此誘人的逃避方式，以至於有些男人對屈服於它感到內疚。 “小行星”&玩家時代的黎明David Owen | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 誰知道解釋如何換輪胎和從溝裡倒車會如此誘人? 黃金西部待發:《彩馬》是下一部偉大的西部小說溫迪·史密斯2014年11月28日|每日野獸 
 要想讓我放棄寫下一部小說，得拍一部非常誘人的電影，但這肯定是有可能的。 大衛·柯南伯格:為什麼失意的小說家討厭劇本|克雷格·休伯特| 2014年10月13日|每日野獸 
 為了讓這部電影成功，它需要非常有誘惑力和娛樂性。 關於古代山羊睪丸植入“州長”的奇怪的真實故事|Penny Lane | 2014年9月16日|DAILY BEAST 
 閱讀一個以山羊和美國夢為主題的警世故事，講述一個江湖騙子反社會者的誘惑和危險的力量。 關於古代山羊睪丸植入“州長”的奇怪的真實故事|Penny Lane | 2014年9月16日|DAILY BEAST 
 他也有冒險的感覺，他的眼睛比平時更引人注目，他的聲音更誘人。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 那種近乎慵懶的自然和單純逐漸消失，展現出的是世態女子的機警和誘惑。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 他沒有說晚安，直到她對他溫柔的、誘惑的懇求變得順從了。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 她眼前出現了一幅畫面——一個墨西哥女孩的極具誘惑力的畫面。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 午飯後，我厭倦了塗鴉，塗鴉，塗鴉，而冒險坐在誘人的臺階上，我撲扇著翅膀走了出去。 加里波利日記第二卷|伊恩·漢密爾頓